點解冇人諗到圍林鄭屋企？特首辨？

我哋好想同特首傾計呀，好擔心佢嘅身體狀況啊，成日唔蒲頭係咪有啲咩重病？

Push

push

係雖 冇人拎劍蘭菊花去迎賓館探林奠既！？